再講要受害人企出嚟比証據都係冇腦

再講要受害人企出嚟比証據都係冇腦
依家係應該叫班狗比証據佢哋冇強姦人先岩
警察有咁多性侵指控好應該要自證清白交出cctv或者紀錄
冇就係有罪，疑點歸於被告，
呢家行街都要証明自已係行街啦
梗係要用返一樣要邏輯對佢哋，
監警會冇撚用既清況下，
監察警察嘅係所有公民既責任，
佢哋冇證據去證明自己清白，
呢條民間控罪就應該成立，
唔可以再咁被動去等証據。
我唔明點解你哋仲咁被動要受害人企出嚟，
係唔係俾人強姦緊嘅時候要拍片俾埋你哋fact check ?
大把外國嘅case都係要被告提出自己係清白嘅證據，
無論係咩對班狗嘅指控都應該係咁。
其實呢家民間記者會都成立左啦，
幾時成立番民間搜証/保護既組織？
又強姦中學生又死人又傷殘而佢哋都完全無後顧之憂，
會loop架件事，無後果＞做大啲＞啲人怕＞無後果＞⋯

P牌咁多野講sor

受害人唔企出黎點告啊，疑點利益歸被告，被告咪班狗囉

知唔撚知光復香港係光復咩呀？
其中一樣係要還番香港一個法治社會，
人人好似你咁，講一句就有罪，
點樣光復呀！點樣服眾呀！

我剛剛屌完你老母，
唔撚洗fc,
快啲黎告我強姦啦

個重點就係佢哋已經唔係法治
我地有證有據嘅又係告唔入
梗係叫佢地証實清白先啦
如果狗真係清白嘅又點會攞唔出證據呢
呢個概念係好新，
但係唔係被動等單輿論慢慢消失囉至少
仇都冇得報啊，

有個中五𡃁仔企出嚟講比人雞姦左啦
定係要靚妹你哋先覺得係性侵？

要被告証明自己清白，正正就係大陸法律。
當初就係唔想香港法治同大陸睇齊，先要反逃犯條例。
講到831死撚左咁多人，但到而家一個死者家人朋友都無出過黎
人地唔公開cctv又屌，
跟私隱條例edit左再公開左又屌，
一定要人違反私隱條例公開。
如果我地自己都唔專重法治，
點要求人專重

啲證據係曬佢地自己手,查撚咩

我要告係偷左我 $10000，
証據係你度，
你要証清白。

冇委任證冇number嘅人捉人去個冇cctv甚至冇人路過嘅荒山野嶺

咁都要話唔可以要求警甴自證清白

咁可以點fc
有受害人出嚟班好嬲好嬲可以點幫佢
除咗變第二個中大吳同學比人二次傷害 起底仲會有咩其他可能

中大吳同學出嚟已經比人蝦到咁慘

你尊重啲咩法治

法治有幾個層次
有法可依有法必依係最低等
做唔做到以法達義先係我哋嘅追求

你講啲咁嘅野只會令受害者心寒覺得你冇同理心

發現好多人只係識得有法必依 從來係唔會諗咩係以法達義 如果法律唔能夠令社會有公義
仲講咩野法治 仲點樣以法限權

我唔知有幾多人受害 有幾多人比侵犯
你哋唔想出嚟唔緊要 你哋知道一直有好多人支持你哋就得

831講到死左咁多人，點解一個死者家人朋友都無企出黎，or even 連登開post講？

問差佬
手頭上冇資料答唔到你

831講到死左咁多人，點解一個死者家人朋友都無企出黎

我唔係廢老，你呢啲低級spin無用，快撚啲答我啦

家屬死埋咪唔使出聲
調返轉咁多被自殺案件
點解冇家屬朋友企出嚟澄清係真自殺除謠言？

你自己信先好笑
家屬啲親戚朋友呢？學校公司教會呢？全部死晒？
彥琳呀媽又係假嘅，
Hkdi 個cctv又係假嘅，
Ironman貼果張綠色花衫彥琳又係假嘅。

總之我話831有死人就係有死人，
你快撚啲交段証明到有死人嘅cctv出黎，
如果段cctv影唔到死人就係假嘅。

Yes sir

咁你駁唔駁到丫？
起我底，我混左入藍絲group,
人地串到我地一棟都無，
就係多謝你班查案撚，唔洗fc撚，屈警犬撚。
拉低曬連登水平
搞到連登好似廢老藍絲咁

點樣fact-check？喺個西度收埋個cctv?
咁我多謝你班fact check 撚
條中五仔走出黎話比人輪又點
吳同學話受到性侵化又點
唔記得裝CCTV 就無發生個？
呢家係收錢查案既人唔做野仲強姦殺人
其實我地係冇義務查証真相
公僕受到質疑點解唔係佢地比証據要証明？

一單單講，
1） 首先831所有死人都無家人 朋友 同事？
2） 吳同學無比人輪姦，本身男警打胸已經係大問題，你班反fc撚係都要將個指控吹大，反而令討論失焦
3） 中五仔正正體現左fc重要性，而家講完一句「超乎想像嘅虐待」，比人有唔同解讀，我地想幫佢都幫唔到
4） 林子健釘書機事件正正係個唔撚fc嘅後果
5） 當年成班連登仔幫思古井出頭，追擊佢教友，結果原來思古井先係大話精，成班連燈仔集體炒車屌錯人

樓主係柒咗 不過 我信有強姦 亦唔會有證據 帶咗套已經無證據 所以唔會告得入 受害者同被自殺嘅人一樣無人幫到佢哋 呢世都無人會還佢哋一個真相 佢哋係呢次運動嘅最大犧牲者 呢場運動無論點贏都好 對佢哋嚟講都係輸咗

咁點解佢又唔肯俾cctv? 無死人拍咩？ 定係打到半死 都唔叫死呀 咁打唔死就唔使拉？

你話人老屈你 咪拎cctv出嚟大家睇清楚囉 邊個身有屎唔拎出嚟 點怪得人地懷疑佢？ 又唔肯交代做乜要封站封一日兩夜 消防救護記錄又前後矛盾 咁多疑點 唔饕夠懷疑？ 你講炒車嗰啲 有無呢單嘢咁多疑點？

強姦案 證據就一定無 係咪代表無發生過 定係你信班狗仲有人性 我夠膽同你講 任何警暴都唔會告得入 你講嘅有片就係證據根本上唔到法庭 只係垃圾 咁係咪警察就無犯法

1)如果身邊人被消失，正常人都驚下一個係自己，其實唔出聲真係唔出奇
2)我話性侵冇話輪
3）你想點幫？打鳩班狗？受到虐待就可以老強就唔得？
4）5)其實柒左咪柒左，炒車咪炒車，我寧願柒左都唔想有人失去討回公道既機會。警權已經大到冇得制衡，你仲要衝出黎要跟佢哋規矩

我希望有朝一日輪到我既時候仲可以有閒情機會上黎比你地fact check 每次發夢最驚唔係拉同老強，屌班狗捉一車女仔都係冇人救架啦，最驚係消失左仲要死全家。